Kolor 今年第一首新歌 - 初老

幾正

推

聽咗好多次留名支持
看看世界並沒誰不會老
悄悄地掛念昨天追蹤的一切如流星一般 美好

正野

好感動 到2019年仲可以睇到kolor新歌

呆左 估唔到講係KOLOR自己

簡單淺白 反而最現實 感動

加埋上次KOLOR 紅唔起個POST 真係SAD
明明好有實力 TOP 3一定有份
又唔賣LOOK 又冇MK歌 冇計 香港地

初老泥

真心支持Kolor

阿妹死咗啦

push

冇呀，出左院

簽左比葉廢榮就成隊band廢到結他開大D distortion都唔敢仲夾乜𨶙野band

支持 但羅莽唔該你練好少少手結他先

看看世界並沒誰不會老

其實係咪同Gofung 反面就開始dur 皮

記得睇concert

已經loop咗1084478905411468次

悄悄地掛念昨天追蹤的一切如流星一般美好

點解唔係自己作曲你係band黎架

怪唔之得曲風同以往啲歌有啲唔同
但呢首啲詞依然好寫實

Band唔一定自己作歌既
抄歌都得

冇抄 點認啫